Ze wenste hem te weten dat ze verzekerd was van zijn afwezigheid voordat ze naar de plaats, en dienovereenkomstig begon te observeren, dat zijn aankomst was geweest heel onverwachts - 'voor uw huishoudster', voegde ze eraan toe, 'liet ons dat weten je zou hier zeker niet zijn tot morgen; en inderdaad, voor we Bakewell links, we begrepen dat je niet meteen werd verwacht in het land."
